傾左咁耐咩都冇

一廂情願真係好柒

幾耐先

毒撚傾一陣就上心洗咩耐

傾計要有咩回報？

爽

咪係，傾偈你無份爽嘅？

咁你想有啲咩呀 又唔講 得你一個用心用時間傾架？